/* log entry */
"%@ joined channel" = "%@ 加入频道";

/* log entry */
"%@ left channel" = "%@ 离开频道";

/* Web Login Controller */
"%@, your username \"%@\" has been validated" = "%@, 您的用户名 \"%@\" 已通过验证";

/* preferences */
"%d %% - Default" = "%d %% - 默认";

/* codec detail */
"(Active)" = "(使用中)";

/* codec detail */
"12 KHz" = "12 仟赫";

/* codec detail
   create channel */
"16 KHz" = "16 仟赫";

/* codec detail */
"24 KHz" = "24 仟赫";

/* codec detail
   create channel */
"32 KHz" = "32 仟赫";

/* codec detail */
"48 KHz" = "48 仟赫";

/* codec detail
   create channel */
"8 KHz" = "8 仟赫";

/* serverlist */
"Access preferences" = "进入首选项";

/* server entry
   user detail */
"Actions" = "操作";

/* serverlist */
"Add new server entry" = "添加新服务器";

/* preferences */
"Announce content of text message" = "播报消息内容";

/* preferences */
"Announce lost server connection" = "播报丢失连接";

/* preferences */
"Announce user joining channel" = "播报加入频道的用户";

/* preferences */
"Announce user leaving channel" = "播报离开频道的用户";

/* preferences */
"Announce user logged onto server" = "播报登录服务器的用户";

/* preferences */
"Announce user logged out of server" = "播报退出服务器的用户";

/* text to speech */
"Announcements" = "通知";

/* preferences */
"App Version" = "App 版本";

/* codec detail */
"Application" = "应用";

/* preferences */
"Ascending" = "升序";

/* codec detail */
"Audio Channels" = "音频频道";

/* create channel */
"Audio Codec" = "音频编解码器";

/* Web Login Controller */
"Authenticate" = "验证";

/* server entry
   Web Login controller */
"Authentication" = "认证";

/* channel list */
"Ban user" = "禁止用户";

/* codec detail */
"Bitrate" = "比特率";

/* preferences */
"Bjoern D. Rasmussen, contact@bearware.dk" = "海浪, hjd0608@outlook.com";

/* text message type */
"Broadcast message" = "广播消息";

/* preferences
   user detail */
"Broadcast Messages" = "广播消息";

/* preferences */
"Broadcast Text Message" = "广播消息";

/* Dialog message */
"Cancel" = "取消";

/* channel list
   server entry */
"Channel" = "频道";

/* text message type */
"Channel message" = "频道消息";

/* TTS EVENT */
"Channel message from %@. %@" = "%@. %@";

/* preferences
   user detail */
"Channel Messages" = "频道消息";

/* create channel */
"Channel Properties" = "频道属性";

/* preferences */
"Channel Text Message" = "频道消息";

/* channel list */
"Channel. %d users" = "频道. %d 用户";

/* create channel */
"Commands" = "命令";

/* serverlist */
"Connect to server" = "连接";

/* preferences
   server entry */
"Connection" = "连接";

/* preferences
   tts event */
"Connection lost" = "连接丢失";

/* View Title */
"Create Channel" = "创建频道";

/* main-tab */
"Create new channel" = "创建新频道";

/* preferences */
"Default Subscriptions" = "默认订阅";

/* serverlist */
"Delete server from list" = "删除服务器";

/* preferences
   user detail */
"Desktop" = "桌面";

/* preferences */
"Display" = "显示";

/* channel list */
"Double tap and hold to transmit. Triple tap fast to lock transmission." = "双击并按住进行传输。快速三击以锁定传输。";

/* preferences */
"Double tap to lock TX button" = "双击锁定传输";

/* codec detail */
"DTX" = "不连续传输";

/* channel list */
"Edit properties" = "编辑属性";

/* server entry */
"Encrypted" = "加密";

/* Dialog message */
"Enter Password" = "输入密码";

/* Dialog
   Dialog message
   message dialog
   user detail */
"Error" = "错误";

/* preferences */
"Exclusive Mode Toggled" = "独占模式切换";

/* server entry */
"Facebook Login" = "Facebook 登录";

/* Dialog message */
"Facebook login was cancelled" = "Facebook 登录被取消";

/* codec detail */
"Frame Size" = "帧大小";

/* preferences
   user detail */
"General" = "常规";

/* TTS EVENT */
"has joined the channel" = "加入频道";

/* TTS EVENT */
"has left the channel" = "离开频道";

/* TTS EVENT */
"has logged on" = "已登录";

/* TTS EVENT */
"has logged out" = "已退出";

/* preferences */
"Headset TX Toggle" = "耳机传输切换";

/* server entry */
"Host address" = "主机地址";

/* Dialog message */
"Join" = "加入";

/* server entry */
"Join Channel" = "加入频道";

/* channel list */
"Join channel" = "加入频道";

/* preferences */
"Join Root Channel" = "加入跟频道";

/* preferences */
"Join root channel after login" = "登录后加入跟频道";

/* log entry */
"Joined %@" = "加入 %@";

/* channel list */
"Kick user" = "踢出用户";

/* preferences */
"Limit length of names in channel list to %d characters" = "限制频道列表中的名称长度为 %d 字符";

/* text message type */
"Log message" = "日志消息";

/* log entry */
"Logged on to server" = "登录服务器";

/* preferences */
"Master Volume" = "主音量";

/* preferences */
"Maximum Text Length" = "最大文本长度";

/* preferences
   user detail */
"Media File" = "媒体文件";

/* preferences
   user detail */
"Media File Volume" = "媒体文件音量";

/* preferences */
"Media file vs. voice volume" = "媒体文件相对于语音的音量";

/* preferences */
"Microphone Gain" = "麦克风增益";

/* codec detail
   create channel */
"Mono" = "单声道";

/* channel list */
"Move user" = "移动用户";

/* channel list */
"Move users here" = "移动用户至此";

/* codec detail */
"Music" = "音乐";

/* channel list */
"Mute" = "静音";

/* user detail */
"Mute Media File" = "静音媒体文件";

/* user detail */
"Mute Voice" = "静音语音";

/* create channel
   server entry */
"Name" = "名称";

/* preferences */
"Name displayed in channel list" = "显示在频道列表中的名称";

/* Dialog message */
"New Server" = "新服务器";

/* preferences */
"Nickname" = "昵称";

/* Dialog message */
"No" = "否";

/* codec detail
   create channel */
"No Audio" = "无声";

/* create channel */
"No Audio Recording" = "禁止录音";

/* create channel */
"No Interruptions" = "无中断";

/* channel list */
"No password" = "无密码";

/* create channel */
"No Voice Activation" = "禁止语音激活";

/* default nickname */
"Noname" = "无名";

/* Dialog
   Dialog message
   message dialog
      user detail
   Web Login Controller */
"OK" = "好";

/* codec detail */
"OPUS Codec" = "OPUS 编解码器";

/* preferences */
"Order of channels in Channel List" = "频道列表中的顺序";

/* channel list */
"Parent channel" = "母频道";

/* create channel
   Dialog message
      server entry
   Web Login Controller */
"Password" = "密码";

/* channel list */
"Password protected" = "密码保护";

/* create channel */
"Permanent Channel" = "永久频道";

/* preferences */
"Play sound when a user joins the channel" = "用户加入频道时播放声音";

/* preferences */
"Play sound when a user leaves the channel" = "用户离开频道时播放声音";

/* preferences */
"Play sound when broadcast text message is received" = "收到广播消息时播放声音";

/* preferences */
"Play sound when channel text message is received" = "收到频道消息时播放声音";

/* preferences */
"Play sound when connection is dropped" = "连接丢失时播放声音";

/* preferences */
"Play sound when private text message is received" = "收到私人消息时播放声音";

/* preferences */
"Play sound when transmit ready in \"No Interruptions\" channel" = "在无中断频道传输准备就绪时播放声音";

/* preferences */
"Play sound when voice activation is triggered" = "触发语音激活时播放声音";

/* preferences */
"Play sound when voice transmission is toggled" = "切换语音传输时播放声音";

/* preferences */
"Pop up text message when new messages are received" = "收到新消息时弹出消息";

/* preferences */
"Popularity" = "人气";

/* serverlist */
"Preferences" = "首选项";

/* preferences */
"Pressing Return-key sends text message" = "按回车键发送消息";

/* text message type */
"Private message" = "私人消息";

/* serverlist */
"Private server" = "私人服务器";

/* preferences */
"Private Text Message" = "私人消息";

/* TTS EVENT */
"Private text message from %@. %@" = "私人消息： %@. %@";

/* preferences */
"Proximity sensor" = "近距离传感器";

/* serverlist */
"Public server" = "公共服务器";

/* preferences */
"Push to Talk lock" = "锁定按键说话";

/* codec detail */
"Quality" = "质量";

/* preferences */
"Receive broadcast messages by default" = "默认接收广播消息";

/* preferences */
"Receive channel messages by default" = "默认接收频道消息";

/* preferences */
"Receive desktop sessions by default" = "默认接收桌面会话";

/* preferences */
"Receive media file streams by default" = "默认接收媒体文件流";

/* preferences */
"Receive text messages by default" = "默认接收私人消息";

/* preferences */
"Receive voice streams by default" = "默认接收语音流";

/* preferences */
"Receive webcam streams by default" = "默认接收视频流";

/* preferences */
"Return Sends Message" = "回车发送消息";

/* channel list */
"Return to previous channel" = "返回先前的频道";

/* log entry */
"root channel" = "跟频道";

/* codec detail */
"Sample Rate" = "采样率";

/* Dialog message */
"Save Server" = "保存服务器";

/* Dialog message */
"Save server to server list?" = "保存服务器至服务器列表吗？";

/* text message */
"Send empty message to close keyboard" = "发送空消息以关闭键盘";

/* channel list */
"Send private message" = "发送私人消息";

/* preferences */
"Server Connection Lost" = "服务器连接丢失";

/* server entry */
"Server List Entry" = "服务器列表入口";

/* preferences */
"Show Public Servers" = "显示公共服务器";

/* preferences */
"Show public servers in server list" = "在服务器列表中显示公共服务器";

/* preferences */
"Show text messages instantly" = "立即显示消息";

/* preferences */
"Show usernames" = "显示用户名";

/* preferences */
"Show usernames instead of nicknames" = "显示用户名而非昵称";

/* channel list */
"Silent" = "无声";

/* preferences */
"Sort channels" = "频道排序";

/* preferences
   text to speech */
"Sound Events" = "声音事件";

/* preferences */
"Sound System" = "声音系统";

/* preferences */
"Speaker Output" = "扬声器输出";

/* preferences */
"Speech Rate" = "语速";

/* preferences */
"Speech Volume" = "音量";

/* codec detail */
"Speex Codec" = "Speex 编解码器";

/* codec detail */
"Speex Variable Bitrate Codec" = "Speex 可变比特率编解码器";

/* codec detail
   create channel */
"Stereo" = "立体声";

/* user detail */
"Subscriptions" = "订阅";

/* channel list */
"Talking" = "发言中";

/* server entry */
"TCP Port" = "TCP 端口";

/* preferences */
"Text To Speech Events" = "文字转语音事件";

/* preferences */
"The rate of the speaking voice is %.1f" = "语音速度为 %.1f";

/* preferences */
"The volume of the speaking voice is %.1f" = "语音音量为  %.1f";

/* channel list */
"Toggle to enable/disable transmission" = "切换以启用/禁用传输";

/* preferences */
"Toggle voice transmission using headset" = "使用耳机切换语音传输";

/* create channel */
"Topic" = "主题";

/* preferences */
"Translator" = "翻译者";

/* channel list */
"Transmit inactive" = "语音未传输";

/* codec detail */
"Transmit Interval" = "传输间隔";

/* channel list */
"Transmitting" = "语音传输中";

/* Dialog message */
"Try again?" = "再试一次？";

/* preferences */
"Turn off screen when holding phone near ear" = "将手机靠近耳朵时关闭屏幕";

/* text field hint
   text message */
"Type text here" = "在此输入文字";

/* server entry */
"UDP Port" = "UDP 端口";

/* preferences */
"Use echo cancellation and automatic gain control" = "使用回声消除和自动增益控制";

/* preferences */
"Use iPhone's speaker instead of earpiece" = "使用 iPhone 的扬声器代替听筒";

/* channel list */
"User" = "用户";

/* preferences */
"User Joins Channel" = "用户加入频道";

/* preferences */
"User joins channel" = "用户加入频道";

/* preferences */
"User leaves channel" = "用户离开频道";

/* preferences */
"User Leaves Channel" = "用户离开频道";

/* preferences */
"User logged in" = "用户登录";

/* preferences */
"User logged out" = "用户退出";

/* preferences
   user detail */
"User Messages" = "用户消息";

/* server entry
      user detail
   Web Login Controller */
"Username" = "用户名";

/* Web Login Controller */
"Username or password incorrect" = "用户名或密码不正确";

/* codec detail */
"Variable Bitrate" = "可变比特率";

/* preferences */
"Version Information" = "版本信息";

/* channel list */
"View" = "查看";

/* channel list */
"View properties" = "查看属性";

/* preferences
   user detail */
"Voice" = "语音";

/* preferences */
"Voice Activation Level" = "语音激活级别";

/* preferences */
"Voice Activation Level: %d. Recommended: %d" = "语音激活级别： %d. 推荐： %d";

/* preferences */
"Voice Activation Level: Disabled" = "语音激活级别： 禁用";

/* preferences */
"Voice Activation Triggered" = "触发语音激活";

/* preferences */
"Voice Preprocessing" = "语音预处理";

/* preferences */
"Voice Transmission Toggled" = "切换语音传输";

/* user detail */
"Voice Volume" = "语音音量";

/* codec detail */
"VoIP" = "网络电话";

/* user detail */
"Volume Controls" = "音量控制";

/* Web Login controller */
"Web Login ID" = "Web 登录 ID";

/* preferences
   user detail */
"WebCam" = "视频";

/* Dialog message */
"Yes" = "是";

/* speech */
"You have selected %@" = "您已选择 %@";
